1500筆直，打csgo有咩mon好

求mon

冇2300唔好諗

Zowie XL2411

xg2401 好似二千左右 唔買144hz 買乜都冇意義

我個fd買左 非常垃圾

電競螢幕

講嚟聽下

唔係以為換左mon 就變勁呀

1500是但買就得

玩槍驚144hz必備啦

我個mon用左10年，仲要係4:3 四四方方 個d
打柴先換

我都想知有幾垃圾 出面太多人讚

用緊 想知有幾垃圾

想知有幾垃圾 用緊

同問，買左一個月，打機好似勁左

買左r241y 淨係由mge升左上dmg

打多兩鋪咪又跌返

升左上le